屋企工人姐姐出面借錢唔還

佢報左我屋企地址
有人上黎追數
佢借左4k, 點算好

平時佢做野幾好, 前排有問我借錢話老母有病, 拒絕之後就出去借財仔

係咪炒得?

4k
唔洗理佢啦
上黎收樓嗰個都傻既

收數先岩

日頭Yes Mom, Yes Mom
夜晚No Sir, No Sir.

4k都上嚟追數

抄撚咗佢

炒

4K怕咩
我1M都係咁啦
佢又吹我唔漲 淨係寄信

拖番佢幾年到時10萬都搞掂

成100萬都無視

啱呀
都唔知佢地點生存
呢個年代 又唔可以話打打殺殺

佢可以點
咪係咁出信
佢告上去 我咪破產
佢又係收唔返
壞帳1M咩

工人唔知政府派$4000可以搞成年

借4k就收樓

政府直頭唔想派Tim

$4000大數目來的

唔還借10蚊都可以收樓，好似係

收返一格半格楷磚

1Q500

我英國人打錯字 sorry

識玩

仲有好多戇鳩一聽見收數就屎滾尿瀨，佢9up 幾多就賣當借都還俾佢，咁撚白痴送佣金俾我使唔兇你兇邊個

都唔明點解工人用顧主地址會借到錢，而主人又要幫佢還

要拎離職証明d財仔先唔再搞你

一般借錢比佢晨早拎埋佢鄉下地址核實
仲追你屋企者係未離港

如果只係一念差錯咪幫佢還
靠唔靠得住真係相處過先知

但已經無信任要防範仲留佢托柒
又唔係得佢一件工人

點解借唔到？
借錢比班工人係極好搵
財務公司中意既，無地址都借得添啦
不過你講啱一半，僱主唔洗幫佢還

依家多左咁多cctv , 你淋紅油都俾人當刑毀

菲印呢d無皇管地方追數可以狠到威脅性命

比香港仲好收

大發慈悲炒左佢，受教訓先對世界有好處

英文名s開頭？

而家d收數公司好精架
D菲印借完錢唔還諗住走佬番鄉下
D公司直頭有財仔係佢家鄉果邊上門收數

秒

大耳窿得鬼閒理你咩地址咩

樓主第一次請工人?
梗係唔駛幫佢還啦
D收數佬知咩野事架啦
佢地係TRY下你會唔會好似水魚咁比佢地禁到

區區幾千蚊，最多寄幾封信俾你，打電話俾你。
最重要係，如果係合法財仔，基本上可以唔理。

唔係, 其實好多工人都有呢個問題
有d偷錢添

咗撚on9。拿拿聲幫佢還 然後喺佢糧度扣

印尼分部

其實樓主就係果個借左錢既工人

發夢夢到朋友借黑財幾萬
收數佬上嚟淋火水話下次放火
個朋友成家出去4打2打完2條mk一劑
自己點火燒度閘然後報警
2條mk比人閉露影到拎住枝火水入村入咗縱火各判5碌

途中佢哋大佬係咁打俾我朋友話可唔可以同差佬講2句好話，話自己都唔撐2條𡃁，因為依單嘢連佢自己都俾反黑搞

之前試過
但係個工人姐姐已經無做
俾左d文件佢地就無再追

肉償囉

你先戇鳩
你幫佢還 係你自願幫佢
但你扣佢人工 人地可以勞工處告你

報警啦

你借政府果$4000俾佢ma, 如果佢等得

自毁前程嘅垃圾

1M 就老破，仲講到好似好撚勁咁

炒佢要賠1個月糧同埋機票...

如果你係住屋苑式私樓有保安咁佢點追

幾時員工借錢老細要幫佢還

有冇咁撚型

代佢還
之後搵fd扮財仔

自己點火燒度閘然後報警

笑到仆街

佢用外傭合約點借1m

x2

咁樣利申就即刻變on9

屋企有人借完財仔依加走撚埋 搵唔到佢
收數公司係咁打黎話要上門同去公司搵我 可以點做

比你賓賓電話我 我幫你教訓下佢
佢真係太過份

仲要連息追 1M
未滾之前可能講緊200K

你都on9唔撚識白紙黑字整份約搞呀。請得工人做到就緊係想佢冇事冇幹咁幫你做野

你借到1m 資產都有返咁上下啦 破產唔係真係話你破之前比晒啲嘢人就得嫁

炒
報警
同財仔講冇呢個人同報左警 佢地自己會走

你有屋企人擔保左另計

試過又係工人差財仔錢 不過係走佬 最後報警跟住以後就無人再搞我地

一定要炒同埋寄畀佢啲信一封都唔好收，記得喺啲信上面寫無此人

以前親戚試過
比D收數佬淋紅油
煩到要賣樓，結果一直上唔返車
最近一兩年先上返車
五十幾歲仲供緊樓
日日壓力大到瞓覺會打人

唔洗理
財仔除左會寄信同打電話
咩都做唔到
炒撚左你個工人就得

我以前個工人姐姐試過，不過佢係做擔保人果個，都係純粹借幾千。收數公司日日打電話黎，又寄信。個工人姐姐講咗比我阿媽知道後我阿媽即炒，第二日佢要執野走人，Agent 黎接佢走。收數公司之後打黎我同佢講我個工人已經無做，佢地就再無打黎騷擾我地

4000？咁起碼出面欠過萬街數，4000試水溫姐，你幫完會發現自己有隻腳踩左落去 佢地借親錢就借幾間

真係好撚型

轉介佢做雞

正解，最好俾埋AGENT個CONTACT收數佬，咁就更加唔洗煩～～

直接答佢上啦廢物，快撚啲上，唔上正契弟，上嚟你可以報警

通知agent , 之後可以抄得。

甘你有排煩

其實啲財仔借比賓妹係咪博個僱主怕事？
相信佢地都預係追個僱主

唔係話自毁
我都未破產
只係講最worst係點姐

唔係話講到好勁
見樓主好似驚比人搵麻煩
只係想話比佢知..佢地其實做唔到啲咩

你朋友仲惡過財仔

4k定40k
如果佢老母真係有事嘅 咪幫佢還囉

好正 成家勇武真係唔駛怕

又教壞啲child登仔
你正財玩老破就得啫，你有借偏財想老破都無人救到你

你幫佢還遲早有一單係陰你10萬8萬
好似十幾萬係落反地區買到成個哥爾夫球場咁大既地

咁都已經唔信佢
做乜重要咁笨柒幫佢還錢

入村即係村屋？好惡

借偏財會點

做場戲啫

個個借完錢都走佬, 咁所有數咪爛尾

層樓冇佢名都可以用作抵押

搞唔掂最多咪搬走, 又唔係自己借, 怕條柒

會搵把刀杭住你叫你還錢掛

屌你同我個工人一樣借完錢唔還，屋企個電話日日有含家產打黎，個工人我地炒咗買埋機票，報過驚差佬又唔理

因為工人係香港一定住僱主層樓

唔通搵中介公司地址咩⋯⋯

反客為主

窮撚最惡
是常識吧

自己點火燒自己屋企
邊有人夠你玩

下世請人小心啲啦

如何請到好的工人姐姐

你朋友無背景敢咁做？

之後瘋狂無限Q

即炒
同收數公司講報埋你請佢果時個agent佢地有方法搵到去人地老家

On9仔真係唔識架wo

屌你無啦啦洗兩三千請律師搞份約
係為咗幫工人還四千後追數
邊個戇鳩有眼睇唔洗指住講

借得俾佢地嘅財仔，好多都係印尼，菲律賓有分公司或代理。基本走唔到。

佢唔還你抄咗佢就唔洗煩，財仔都係迫你唔好保護佢，覺得佢好慘，覺得好慘就幫佢還，唔想幫佢還就同agent講。
好少去到炒咗都照煩你嘅階段，如果係就等如搶架啦

我屋企都發生同樣嘅嘢，
有嗰女人幾日打嚟屋企十幾次搵佢，
一問個工人先知借咗財仔兩皮，
第日即炒

其實班財仔每次借人一萬幾千，
又未必收得翻，
究竟有無肉食

Q1。公屋定私樓？
公屋：處處小心，唔好隨便開門，防盜眼裝cam
私樓：當冇事發生

Q2。幾錢？
公屋：收埋的財物，鎖好大門，特別係出街個時睇清楚有冇人等緊你，提高警覺，留定少少現金自保
私樓：當冇事發生

Q3。追上門？
公屋：報警，備案，通知看更，樓下唔做嘢就投訴，同房署講聲有閒雜人等自出自入、保安失效
私樓：當冇事發生

Q4。追上公司？
公屋：有必要嘅就同公司講聲先，小心影響到份工
私樓：當冇事發生

Q5。騷擾電話？
公屋：固網電話就俾錢服務商cut走所有133來電，手提就飛線到警署
私樓：當冇事發生

有冇手尾？

十個pun 十個都借
但無理由會上黎追架

垃圾公屋仔 諗緊搬出去住又租唔起出面d樓

暫時財仔都無再打嚟屋企，
嗰時一炒就fax翻份解僱信比財仔

其實有無人真係借完錢走到佬

sir.....

員工借錢老闆還係咩道理？ 如果係咁我就去做百佳啦，去借到幾多得幾多，等誠哥幫我還

10k 唔追淨係寄信我都信， 但係你1M 出完信唔會真係入稟告你？

收數佬就算有黑底既要自己出馬都係2打6 mk

咪呢下個波比樓主

點知佢工人為人點

住公屋都請工人?

如果構成實際騷擾可向間財仔追索賠償
香港有案例
但要你有收集好證據

【得公屋得天下！】排8年獲330呎40年樓齡公屋 私樓豪裝間3間房 (含工人房)！

之前經過財仔門口
見到九成客都係工人

M = 萬

問題係 你屋企係搬唔走, 人地係暗 你係明, 想點玩你都得

一個月人工點會還唔到?

重刷好過
咁辛苦

聽講咋。見過啲人啱啱老破又借幾萬蚊數，但老破緊又無正職，啲人仲借得到即刻留咗好多「資料」比財仔。
起碼所有個債仔留低嘅電話會比人玩爆囉，133打去、block133、就太空固網幾十個打過去加whatsapp。

利申返，偏財係啲年利息過60%, 大耳lon。以前做過正財，過到政府商業登記嗰種。

補充返先
我無詳細問過 (唔通問佢會唔會上門淋紅油咩，就算問都一定唔會答喇點知我係咪鬼）
不過知就啲人掉得比收數有7/8成都收到錢返嚟，聽講喇，剩低係個債仔失蹤呀走佬返大陸呀意外死咗呀咁。

戇鳩

冇追post, 又唔係你借， 你洗乜理， 又唔會你身

佢做野ok咪得囉， 俾我就唔炒， 請好工人好難架， 咪俾佢做到完約囉

追數咪由得佢追囉， 打電話黎追， 答炒咁咪得囉， 都唔知煩乜

香港人唔會同銀行借錢既？ 唔會爭卡數？ 如果咁都要炒， 成間公司有幾多人做野？

點解冇誠信？ 因為用咁你地址， 咁香港人借錢都要報係邊度做野啦， 唔通老細需要幫你還？

個工人都叫勤勤力力做野， 養活自己同屋企人， 因為阿媽病咗需要用錢， 先會去借， 唔好講到人殺人放火先得架

僱主冇需要幫佢還

邊值
250啦

其實洗乜咁驚， 又唔係你借， 最怕d on9僱主扣人工， 幫工人還錢， 一陣食飯有屎有尿真係多謝晒

假設有外國護照。
係香港借返百幾十萬，著草，咁有冇得追？

有d師奶on撚9， 親子王國大把

自己兄弟姊妹都未必幫， 走去幫個工人還錢

犯法架， on仔1

少咪幫佢還完解約

有你戶口可以凍結資產
除非成袋錢出去
但海關會扣起

樓主都唔係練馬師

人地大耳窿都咁進取
其實我地香港市民都要學習下
上關愛基金寫字樓收數

要幾 on9 先會教 OP 由得佢

同agent投訴，報警，之後炒咗佢

九唔搭八

年中百幾單搵屋企過橋借錢
四千蚊醫咩病，切痔瘡呀

唔誠實盜用地址呢著就知借錢拎黎爽啦
醫病，比阿差中出治性病渣

靚既500蚊1Q幫佢還

佢真係住果度都要盜用?

諗起上個月單新聞:

無錢咪謀財害命囉!

啲外傭係借到幾千架咋 , 啲財仔都蠢唔晒架

佢的信貸評級
咁多連登仔覺得無問題

搵agent搞得唔得

英你老母咩 打錯咪打錯囉

你永世唔返香港，同香港冇聯繫嘅國家同銀行係難追嘅。

但如果銀行check到你有心詐騙，咁就告鳩你，知你係邊個國家告到邊，或者香港告完引導你返香港

要去啲無乜國際聯繫嘅國家 , 例如古巴 , 北韓 , 伊朗

好正

屋企工人借咗街數十幾萬
本身屋企都有借成十萬比佢
但其實佢屋企冇事講到死屋企人
上幾個月仲要偷晒屋企啲首飾去當

利申工人姐姐幫屋企打工打咗十七年

佢係咪有香港身份證呀 , 財仔點會借幾拾萬俾外傭

佢借咗都好多間 日日都有人打嚟追數
仲要押埋本passport 比財仔

上兩年開始借屋企已經好心幫佢還

係咪牛屎佬

新手法 呃錢黨

有冇人記得之前有個收數mk要食衣紙啊

中學畢業未？

係咪踩入圍村收數比人打柒果個

樓主如果住私樓就唔洗驚
追債班友應該冇可能過到樓下d保安

Ching拎白卡？

唔係叫你借錢俾工人， 俾我都唔借， 但好多工人好仆街， 樓主話工人平時做野都ok, 唔喜歡工人借財仔， 可以炒咗佢

但都唔洗講到個工人殺人放火， 會害咗你屋企咁樣

就算有一日我唔用個工人， 如果佢係勤力做野， 對我屋企人好， 好都會有多謝佢既心

唔洗反轉猪肚就係屎既

係囉， 工人合約冇地址既咩？

如果做左好多年 又有感情既 咪幫佢還住先
有時佢離鄉背井來打工 屋企有事又好慘既
如果4000你幫到既 又信得過咪幫佢搞掂左先

我又唔係好讚成借錢俾工人， 佢地不斷會有事發生， 層出不窮， 最好一次都唔借

借4K都要搵人上門
人工都倒蝕

呢個係原則問題

我以前有個借 2k 都照追 , 不過果時已經炒左 , 寫左封信過去就無再追

佢憑本事借點解要還？

打去警犬牌照部